【廿四孝父母】養兒一百歲....

講下你父母仲做緊D係當你小朋友既行為.....

我先，
出門會幫我用水樽裝一枝水俾我。
又會，我一到家，就會9秒9熱D菜俾我食

我聽朋友講過，
30歲人，父母俾會幫你洗內衣褲。
又會幫提子去衣去核，整好俾朋友食

以為我唔知咩係扑野

生果一定切粒去核
想洗隻碗都會俾人吆喝
咁大個女 去親旅行父母都問：「有無錢去玩呀」再塞錢俾我

利 今年26

去旅行個個好好呀 我都想我父母咁對我